是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

禁錯入黎

點解呀

係咪緣份。。。

幾時食羊肉

屌你老母

屌你老鼠

狗都唔食

老麥雞翼

成日買m記做餸

哇屌你老母

屌

狗都不屌

人食既咩

點食得落

日日食junk food上火啊
飲多d涼茶啦

消毒火酒

你地煮囉

你係咪有食物認知障礙？

點解同以前唔同咗

羊咩你返黎喇